價值投資過哂時？

世界最大賭場係港女呀

呢四隻字係垃圾
股票只係一張交易票據
到價就放手
你以為真係當自己盤生意咩

果陣時無得狂印銀紙 D人無咁有錢
加上資訊流通無咁快
先會有undervalue既stock

好多人話無限QE永遠升

當NKLA 都有人買

冇價值投資個市遲早玩完喎大佬

唔渣真係當生意咁買

無過時 只係散戶唔識

無無限qe之前，股市都係跟經濟發展而整體向上，但點都有週期
有無限qe之後，就無明確週期咁上

ETF咪價值投資

時間證明一切

咩叫到價

止蝕/止賺價

公司執粒
渣都無

其實又有幾多個人識睇intrinsic values
分分鐘個老闆自己都唔知

推止賺

其實邊有得計
唔好俾Intrinsic個字呃左
佢都係有某程度既假設響入面先計到
但市場係唔會有合唔合理
只有你信唔信

有d野唔駛太精準，就好似你見到一個人，你唔駛個磅都講到佢算肥定瘦。

This time is different